[教學] Telegram如何自動Lock, 如何手動lock

我發覺好多手足唔知道Telegram有密碼功能，所以長氣都要教一教。為左手足著想，就想麻煩都唔該大家學一學, 用一用.

1. Setting -> Security -> passcode lock
2. set 你既4位數字做密碼 (我知4個位係流流地, 但點都有一定防守力, 每一部被搶既手機都有4個位擋一擋既話, 其實破解既成本都好大)
3. Setting -> Security -> passcode lock -> auto-lock
4. set "in 1 minute" (即係你唔理Telegram 1分鐘既話, 重新入去佢就會叫你入4位密碼)
5. 每次用完Telegram時, click右上角既鎖, 咁就直頭1分鐘都唔洗等, 立即上鎖

大家做多一步，所有人安全好多. Thank you.

推